\documentclass{letter}

\usepackage{../mymacros}

\signature{NAME}

\begin{document}

\begin{letter}{
CONTACT \\
TITLE \\
COMPANY \\
STREET, \\
CITY, STATE ZIP}

\opening{Dear CONTACT:}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod
tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.

Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi
ut aliquip ex ea commodo consequat.

Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum
dolore eu fugiat nulla pariatur.

\closing{Sincerely,}

\encl{Resume}

\end{letter}

\end{document}
